扮波台友班五毛上晒水咯喎

遲下又要嘥時間洗底

佢哋不斷開分化post

仲有新account

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道